做港資的我真心覺得自己命賤

見到朋友做外資成半年冇返過公司
自己就日日準時返工

Quit囉